唉，毒撚在家隔離想搵fd打機都搵唔到

唉，獨自打丁算

咁你打咗幾多場，btw今日拉一拉先（善用不推文）

打左三次丁